{\centering\section{Заключение}\par}
На второй учебной практике была разработана программа для симуляции будней кладовщика.
Программа имеет ряд функциональных возможностей.
\begin{enumerate}
\item Имитирует поставки/отгрузки товара со склада.
\item Имитирует порчу товара от вредителей.
\item Визуально показывает наличие товара, оборудования и личных характеристик кладовщика.

\end{enumerate}

В дальнейшем возможно расширить программу.
\begin{enumerate}
\item Разнообразить варианты порчи товара.
\item Разнообразить  товар.
\item Добавить возможность расширения склада.
\item Добавить возможность контроля над несколькими складами.
\end{enumerate}
\pagebreak
